初戀影響究竟有幾大

雖然之後都有拍過拖
但係初戀比嘅感覺
同埋自己好岸鳩係咁付出
呢啲都唔會有第二次

可能因為係你扔低我
因為你帽我
所以發生過嘅事都特別深刻

啱啱手殘㩒到入去你profile
兩年前仲係我同你去嗰個地方影相
好sweet咁又影嗰啲情侶相
原來你已經同第二個又再影過
所有回憶都返晒黎

屌你老母 連pose都同當年一撚樣

第一次永遠都係最深刻

第一次拍拖真係奮不顧身去愛一個人，將自己最好最珍貴嘅比晒佢。好多事都係第一次同伴侶經歷所以好深刻。

但依家已經唔會咁上心，奉獻所有。

第一次?

12點瞓？？？

所以做你第2個的會好慘

好大 好難再咁付出了 呢排分手了 初戀

你仲有得睇
當年我飛初戀
佢「猶豫」左幾分鐘
就block 7曬我所有野

唔想拍拖
曬9時間

領教過
問佢點解以前咁愛對方 ig仲耐唔耐post 我就連個story仔都無
佢以"唔會再將愛情放第一"黎"解釋"

xxxxxxxx入一入嚟